如果你可以回到過去 你第一件事會做咩

試著讓故事繼續

叫我老母當年唔好辭職

叫老豆老母唔好扑咁多嘢

巴打老母翻咩工

大公司Office 好似搵40幾k一個月
多老豆成倍

平平

關心多啲 愛多啲身邊嘅人
不過宜家做都未遲

我會註冊曬d域名公司名

用臍帶勒死自己

叫我媽落咗佢大女

珍惜讀書機會，身於香港能夠隨意學習世上大部分知識已經好好。
對屋企人好啲

6合彩應該記唔到...
買返每場波既輸贏...經典賽事會記得波膽
重唔發發？

殺死自己

比隔黎班兄弟做第一

想回到過去 試著讓故事繼續
叫我老母當年唔好辭職
分散時間的注意 這次會抱得更緊